陳梓維同佢女朋友有無偷偷地做過愛?

??

你估下做咩咁急搵議員辦公室

就算扑野，有咩問題？
關你撚事

點樣唔偷偷地? 你做愛前登報紙架?

唔想知，可唔可以考慮優先推下其他行動post

擺明有但係唔敢同人講

你老豆同你老母有冇偷偷地做過愛？

諗起佢條女都扯扯地

佢係我女神

唔想知你又入?

猛

台上面一份文件都無係到扮做野

用手提電腦做

猛尻

但佢玩緊電話=.=

人要休息 下下做咩

係枱底含緊𨶙啦

負皮夠未？口罩呢？

帶口罩點同女朋友打茄輪

佢就係陳議員，嘢又唔能做係到負皮

唔撚抵得人地袋三皮一個月呀

使乜偷偷地...

你講野有無邏輯的=.=‘
我問佢有無同女朋友偷偷地扑野同佢搵幾錢有咩關係😓